[An/I]在地下城尋求怪物祭二回[6]

Ios:
An:

Q&A

Q:邊隻起手最好?
A:奶媽(里維莉亞)/劍姬

Q:SUPPORT有咩用?
A:幫手加能力值同被動技

Q:唔夠打恩惠HARD升唔到人點算?
A:升3星打/升SUPPORT

Q:主線去到幾多話?
A:29話

Q:3星同4星有咩分別?
A:4星能力高少少,大絕唔同,BUFF技幅度都有唔同

Q:器有咩用?
A:爆擊&反擊

Q:點解升唔到最底果粒恩惠?
A:要爆熟練同點滿全頁恩惠

Q:7日果張卷係咪可以揀4星?
A:只可以抽4星,揀4星果張要課金

Q:唔夠體打關點算？
A:用哂D道具回AP, 之後爆石，10AP回一次，如果你KEEP住拎S,應該D石一路用一路越來越多

Q: 1*男主角有5絆，升唔升好？
A: 你可以試下，不過遲早一定會飛走，但點都要放佢入隊，後備都得，因為拎S條件係要有佢係隊

Q: 鬥技場同武器係乜？
A: 未岀，待更新

Q: 點樣升星？
A: 滿LV後將D恩惠升哂佢，咁就可以升，最多升到6星

Q: 點樣突破？
A: 6*升滿恩惠，再有絆就得？

Q: 乜野係絆？點先有？
A: 抽到一樣嘅英就會變成絆

Q: 乜野係白聖石？點有？
A: 賣絆，白聖石可以用黎換道具，
包括3*券

等巴打幫手補完

垃圾驚

唉屌s唔撚到1-1

分2次好易

我都唔得…

可以唔洗開post,已經冇人玩（好似係

KO

繼續悠閒養生玩

我都灰

800石又射左落海

抽媽媽？

係…應該今個pool唔會再夠石抽了

怪物祭s都半棄
咁辛苦刷都冇用，為左果少少石

一直都係過到就過
家下怪物祭卡第3,等埋團長buff完應該都夠過
慢慢玩

Buff啲咩？

抽唔到好野>唔夠打高lv>少左石抽>更難中好野>loop
依家3星+25%力同魔既assist都係得一突 重複3星都好難中

團長15%變25%
單體技加埋攻

活動送既3星都係有個上限，最難既關未必幫到手
唔夠攻既真係點都唔夠打
磨隊要求就仲高

恩惠quest冇開2倍都一場連跌2粒彩珠

D恩惠多到費時刷

有恩惠，無人升

正啊
好彩之前留低左團長啲絆

隔左十六七八次十一抽都無4*冒險者之後 終於中左剣姫
不過已經5突左隻3* 隻4*無3~4突應該都唔洗用

兩隻亞馬遜姊妹有咩分別

大波細波

5突3*咩數值

都唔求中四星...三星都出呢d

家姐勁喎

家姐好用

家姐技3係群體技？

係，仲有挑釁效果

想放帳…

上kekeke一齊玩

做咩賣呀

開始覺得悶, 同埋失衡

悶都環好,平衡一定失唔係點解要你課金.所有GAME都係咁HEA玩算啦

一早講左係fan打飛機game
睇佢戰鬥連好基本既其他指令好似防禦都無,每wave之間完全無意義既行走
根本同網頁game差唔多lv,甚至網頁game可能做得比佢好

e隻game做得最好係全配音
同埋互動D細節位,活動之類可當番外咁睇

韋爾夫講成句野都係得1粒音
其他角色就齊

聲優喉嚨問題休緊

仲以為係BUG

當養生GAME玩 反正而家D 活動唔課都過到

冇人討論了…

一隊人入面係兩個後備位既assist係咪唔會有效果，要上場果4件先有效果？

係

佢D活動咁撚長 D人2日打哂啦
主線又少

冇咩好討論，d隊夠打就夠

我放棄左1-1

幾日打得完既活動開足兩個禮拜
太悠閒

打唔贏既都係打唔贏 打到2-2放棄左
另一個就VH最後果關過唔到同尾幾S唔到 問題係抽唔到就過唔到 無哂石就要放棄

你有咩角色 VH唔算太難
最尾個關你唔好打得太快 儲滿哂必殺技條bar
去到WAVE 3 上完BUFF 再開必殺應該就過到

怪物祭對隊伍要求算高
同埋唔同關要配返唔同神去抗暈/訓/封技

輕鬆玩

下隻係琉絆

正喎 有冇LINK

如果每日登入個獎勵冇拎到，可以係邊到開返

抽唔到

抽唔到+1

仲有3日又可以
僕wa英雄ni na ri ta i

團長終於buff

出換野果條女

團長而家打人6千幾

咁屈機？

聽日1200石抽哂琉先

一齊

只限單體

1600抽晒唔中棄驚

團長buff完幫我清埋莉莉vh,千草VH d S同埋怪物祭推到上2
但隻boss完全廢左報喪,普攻,雷,光屬完全冇效
過幾日睇下4星中乜先

大姐封技

隻新SUP係咪每RD回15%血

琉果關要6turn
好似愈黎愈難

6RD

呢個活動啱哂新手打啦

y

呢隻企定定比你打 睇你打幾耐姐

normal都6 round唔到…

隻琉?

800石倒左落海

1200石抽唔到琉 打絆都冇用

VH嚴重唔夠turn數…
turn 12開始會岀全體秒殺技，全team 9999

唔係話企係度任你打咩

我打唔到12RD 唔知

同埋劍姬打佢RJ 放得入倉

打左10場normal終於剛剛s到，
6turn要狂爆擊

s唔到vh,只係s到hard
vh應該一定要琉放buff全隊

normal都6唔到
冇乜魔攻

報喪+浴衣男豬

vh要s應該要
琉 + 百合 + 浴衣男豬 + 報喪
仲要最少有4*公廁女神做assist

1600出得隻媽媽絆

YEAH！10 連終於中琉了！（3星）

我都食哂屎

又炒...

上次隻莉莉都算有解
今次魔攻唔夠力就唔駛旨意S到
睇黎E個營運好有心趕客走

有琉既人應該會易少少
冇既人應該好撚辛苦先得

20連又炒 正,垃圾GAME

見有新pool 抽左下十連 估唔到有驚喜

中左魔劍佬

見有新pool 抽左三下十連 估唔到有驚喜

一隻4星都冇

三隻劍姫

請問宜家新嗰兩個pool新手抽唔抽得過？

冇咩必要/石多 唔抽好過抽

唔該曬 巴打

想問下有冇日本玩家計過機率再去搞事

N都S唔到

用報喪+男主應該s到

報喪+廢男主9RD
VH又12RD都仲有1/3

要勁男主

4*得莉莉廢男主剣姫兩隻命

洗唔洗咁撚厚血

兩睇啦
可以比你好易刷到絆
但要拎s又真係難好多

n我家下頂盡都係8turn,睇下過幾日中邊個

岩岩夠石抽 金色門中左新隻SUP同琉
琉招技咁大力既

根本逼人抽野 無勁角色就贏唔到 抽唔到就過唔到 但又抽唔中

痴線 VH根本冇可能S

唔似得之前個活動咁可以每日換錢喎

之前已經比日本仔屌廢課game,家下先更加似

搞到咁真喺轉驚好過

好難先12round剛剛過到VH
6 round？冇可能

有琉有新男豬有報喪有百合有3*公廁有4*公廁有3*希兒就得

一早搵左game轉
e度本來都係睇下新故hea下
點知越出越衰
而家D日本仔整game忘記左整game應有既難度挑戰同樂趣既平衡
變左係迫人課金同設定惡意留難玩家

我覺得冇問題係咪唔係幾正常

佢出得抽卡game你預咗啦，唔迫你課金佢不如出單機game比你點買斷慢慢玩，佢又唔使營運

劍姬無雙咁耐，出隻要魔攻打既都幾好呀，唔通次次新活動都輕鬆auto過完又好咩
而且S唔到最難個關都係少12粒石啫，每次更新活動+登入拎百幾二百粒石，少12粒唔使睇得咁重既

點解死左件之後換後備上場，果隻後備會無本身assist 全隊加乘果d效果咁on9

依家唔淨喺S唔到最難，而喺連EASY都喺啱啱好S到
H同VH 12回合內過到就算了
但D活動越整越難玩，之前9回合，依家6回合
抽又抽唔到重覆3星 原4星，盡晒力了

課落去唔係問題
之前琉pool 4單倒落去0 4星
好啦就算中4星都未必係中佢up果隻

俾佢食無所謂,講課金e隻game我課左都有廿單以上,夠未?
而係而家既食相越黎越差
唔講D關設計得惡意
講新隻3星家姐算乜野?連入戰鬥個樣都一樣改下技能就當新角出

我而家玩緊另一隻韓仔game唔駛你抽野
乜都可以升到最高階而能力係同抽既一樣,無話原生高階既就勁D之類
差在要付出多D時間去升到高階而人地抽就唔駛

有咩game？？

鍾意玩機戰類既會啱玩
仲有好多女
開左差唔多2星期

板任S仲有各10粒

如果真係同佢玩每次活動抽新角就夠打,夠拎曬d石
真係多多石都唔夠玩,e d係其他game舊路,唔止fans向

家下係有抄緊其他唔同game活動既做法,我睇落都仲叫試緊
每30日送初始4星,突滿3星角,送初始角絆(愈改愈易拎,係少左石) ed有心幫你玩既
今次試得唔太合時,家下先出得1隻喪報,但要既魔攻角太多先S到
如果你耐小小先出e種模式,免費角送夠1隊先玩e d應該冇咁大反應

唔洗用死同一隊人
其他手機game都係一隊打天下
雖然都係S唔到

反而我想知點解係出琉先

玩法係咁多架啦
物攻,魔攻,屬性,狀態技,每次執一樣睇你夠唔夠腳拆招
你又唔似人咩怪物彈珠咁一堆降臨,唔同種類比人儲角色
家下都係寄望佢唔好再插d太難既野出黎趕客
如果話有裝備比人防乜防物都解決到,但都係要浸好耐
仲有得觀望下,但家下1個月1-2次更新真係好考耐性

想轉GAME玩都冇咩GAME好玩,唔係就課金課金課金,一係就刷刷刷不停刷

今晚我要成為英雄

做唔到英雄

7日同60日都中命

認命啦

仲係未有媽媽

又係你呀陳生

個問題係 無左遊戲性 隻game已經無戰略 啲關卡仲要出得咁惡意 明顯逼你課金 而且係愈黎愈明顯
作為Fans 向game，起碼多d角色換下衫都好 而唔係依家2 3 4 星都差唔多樣

60日中劍姬絆,魔攻角得報喪 廢白兔 媽媽

我有浴衣男主，媽媽，報喪

我都想要瑠/百合

同你差唔多
媽媽雖然萬能 但係今次琉呢種單體既關就會唔夠力

我都唔夠魔攻角

媽媽突1 百合突2 爆喪 莉莉都s唔到難個關

冇琉唔好諗

成功A左VH

用左Loki 扣魔防張輔助

我係過都過唔到

媽媽突1=垃圾
我個陣同你一樣 莉莉突5都過唔到

覺得自己差少少就S到N或H既可以試下帶 [博学多識] Eina
有奇效

冇琉最多打到咁
VH S 88

H都S唔到

唸緊莉莉換唔換埋勁男主 冇哂料升佢

六十日
四日卷各位巴打中咗咩

想問下個新活動無琉嘅話打完400粒係會送隻琉俾你定係都係照送琉絆

絆

佢點都要屈你比石抽人咖啦

60日中乳神

咁無人嘅話打唔打個任好

點都打啦下話
點知自己會唔會之後抽到

真係抽唔到賣左去都有3星卷

點都打定放係到,佢一定有機會推番D舊野比你.只不過唔會係咁早姐

屌那星啦，期間限定4 星用唔到果個突破素材

終於出泳裝...仲要分兩個池抽

好似講過之後應該有其他道具比限定角突破

唔開心 舊劍姬要被新劍姬打臉

今次到1,4,7,10次保底
幾時到box抽

屌all in左今個pool

我之前16定17次 11抽都無4* 可唔可以拎返D石

我都抽左1200石 到時再諗下課唔課

後悔點解浴衣100連無撚咗4000千得個吉

好彩有留石

送琉 ？

都係照舊咁刷

原來主線已經打得VH
H都仲有好幾關BOSS未打到

正常玩打唔贏係正常

屌 我都抽左1200

2個AC各抽800 又要去挖石

ダンメモ初の水着イベント"港街水着紀行"を開催！
開催期間：2017年8月21日 11時00分 〜 2017年9月14日 14時59分

莉莉好正

Feel到劍雞準備俾人打臉

劍雞打臉->即棄
冇情講

冇理由新廢過舊喎

3000石 痾煙

我劍雞3突

向另一方向發展,今次全體弱,單體中/1技加75%防保護10%攻

我仲係2突咋…
打VH主線，1200石已READY

魔劍佬招挑撥效果有幾多回合？

隻琉喺冒險者嚟，仲諗住第一隻活動支援者添

轉自：

vh 20-13 9turn唔到添…

過左了，強行用劍姫+團長buff開大絕

H24都打到咁 VH可以點打

再唔開武器防具真係打條毛

H要打到邊先有得開VH?

打完H 咪開VH

要全清？

鳩估清晒嗰章嘅N同H就會出VH

咪都係打完hard就開vh..逐關計

原來未更新 sor:

而家課金日本itune卡邊度平
上網見到淘寶
想問各位巴打會唔會有伏

用開依個
見你個個重平,不過唔知人仔對港紙幾多

vh 24唔多夠打了…好痛

大家VH打到邊？S到邊？
我打D 兔仔打到燥
真係棄任再入過博冇兔仔好過！
點知有青蛙…

打到第18關,VH先岩岩開始 FATFAT囉大把石

終於S到
分足三次打

7日卷抽中劍姬，但下星期就出泳裝

好似650左右 見佢好多人買過 正評 同開左好多年
應該冇死掛

你驚咪用我個個,我自己唔用淘寶.個個網上過數就OK.唔知新客重洗唔洗煩

打唔贏24VH boss

痴撚線…vh25 打d小怪已經痛到仆街

雙補都好易死，最慘係佢地仲要好快，9turn點打…

佢冇唸過要你打得嬴,佢只係要你課金

我過到，只不過s唔到
(小怪關)

英雄之證我得2個係咪正常？？唔夠3個換突破…

等下個活動會送

我覺得佢又會改難打

過到就送唔洗S

改到你要食石過

冇所謂

戰爭遊戲參加証

英雄之証要點拎？

係咪11點有野抽

10點

保底4星真喺得1隻保底

隻劍姬好廢

得妹妹同姐姐勁
我宣布今次係借d2出4星姐妹

起碼舊劍雞唔洗打臉先

話完劍姬廢,之後真係抽到

一樣

妹妹pool贏

妹妹太勁
75%buff 單體強
劍雞75% buff 單體弱
劍雞係嬴果20%物防
不過而家高難度都習慣媽媽放10%物防
即係只係差10%物防

其實都係抽套衫姐

劍雞pool:劍雞
妹妹pool:乳繩*2

完

家姐全體封技好撚勁喎

封唔封到王先
d王好似有抗性

上神大人pool: 抽到呀妹同上神
家姐pool: 抽到家姐

我嬴

今次怪物祭堆怪既出法
我可以講E隻game已經成為糞game

保底

完

有乜特別,未打到上去

佢改成點都冇咩感覺,打到咁上下多數就唔夠力打
而第1更加冇可能S,睇化曬

全體1回合扣30%血既毒
高速全體暈
過係過到但係遊戲體驗極差

營運:抽每round回20%果隻assist,再用赫爾密斯咪得

雖然有齊 不過都

1等2回戰反而順過之前某D關

仲係用平時既3星百合妖精,4星劍雞,3星姐姐同4星媽媽
最後1等2回打左幾次就過
之前有關有大毒蛾打左我好多次
小毒蛾既話第1turn係佢放毒之前殺左就易好多

百合換左報喪係咪s唔到?

1-2隻龍你當係交流80果隻龍
不過今次你唔出得必殺

細妹好撚勁wo

一下都唔想抽

妹妹咁撚勁都唔想抽?
最少都抽果2下保底

有保底又送咁多石 又送突5角 真係冇咩好屌

報喪火力唔夠百合高,我打都係剛好7回合

一齊用

百合d絆我賣撚晒
不冷都賣晒,好撚後悔
等抽返

d泳裝角好正

我都係 我不冷起碼10突以上

真係好正
好耐冇上黎 都要返黎吹下水
抽到冇哂石

每邊抽左4次
炒撚晒
乳神X2
家姐X1
-魔個隻X2

仲有400

差一粒

泳裝pool會否抽到非泳裝角?

4星得泳裝角

咁玩法,唔抽又好似好蝕
但抽完又冇突

抽左2次妹妹pool
3隻乳蠅
畀隻妹妹黎啦

乳神都ok呀
除左莉莉之外 其他我都覺得ok

劍姬

我比較想抽 劍姬 莉莉 乳神 希兒
黑肉妹扣15%防有點那個

邊度有得睇數值? appmedia未update

巴哈

差1-2未S
都幾惡打

我都係想抽件衫姐
80抽都抽唔到........

上邊巴打都S到 你SL都幾次就得

抽咩80抽

兩邊各4次10連

中左d咩

乳神X2
家姐X1
-魔個隻X2

11抽保底4星 連3星都無 仲要中家姐
我仲未有3星防暈assist

原來我覆錯po
唔怪得之勁耐無人講嘢

我覺OK喎,扣力扣魔力重要有得突

我想換衫

課金啦望

隻game愈黎愈唔親民

開始預你d野高突

佢都係要唸方法要你課

幾pack都唔一定有1隻4星
仲要同一隻

係,跟本好難抽.佢依咖出保底都係引人課

保底

課金包底

愈黎愈多野打唔嬴

快手打活動拎道具換突破道具打鬥技

上一次一等怪物祭0突都已經係會被秒, 都唔知玩乜

浸幾個月好彩咪有隻初期突爆
但技組好唔好用都冇得講
物攻,魔攻都要嘔隻1千攻既做carry

滿突3星都頂唔住
我都唔知拎d 0突4星係度做乜

1-2只可以A

上一次打1-1個堆狗打佢一下佢反一下頭1RD已經死撚晒

我想要劍gay

不要再說了
石散人安樂
有一重好PEACEFUL嘅感覺

劍gay冇衫呀

琉套新衫好正

3次11連得保底

競技場3-1就唔夠打 完全唔夠力，可以點做

有咩角?

正常嘅

課金個11連得莉莉 再抽1200石又係得1隻莉莉灰左.

想抽細妹

狂刷關再用石抽

有保底都唔想課 課黎之後冇得突

我都係課佢個個400 有4星,上次中2隻 今次都係博下.黠知冇

3嘅boss已經s唔到…
2嘅boss過唔到

成日一開波就全暈點打

用防暈SUP 我都比佢迫住升左隻

雖然係良心驚
但係個活動模式唔好咁濕鳩得唔得
又多又要人慢慢打

我個人覺得OK既,佢要你不停刷但都有石送比你.其他GAME屎都冇重要你狂爆石刷

中莉莉咪好囉，而家我原版同泳衣版都突0
專登課金抽有償保底中一張家姐

係,不過我其實都想要下其他野,劍姬 希兒 乳神可以玩下個D坦隊去硬過某D關

活動算喺咪啦，起碼刷到都可以換其他野

請問巴打們如果我得依幾隻角色 今個pool 我應唔應該抽？

係我會抽個補底算數,佢莉莉個D我覺得比原裝好

請問巴打我依家係咪算係得一隻打手？

你原4有幾多?有D升左上去唔識分

同埋請問巴打係咪兩個pool都係補低？姐係抽800石？

輸出唔夠 奶就齊 如果抽到妹妹 我覺得可以用住先

係,睇下你想唔想博埋 課400石又多1次11連必中4

今次個36關有無彩波??
打左廿幾次都未見

4隻 莉莉 命 赫斯緹雅 琉

咁你應該抽下,暴喪都應該未有?

請問邊隻係暴喪？同埋劍姬係咪暫時係最強打手？

4星劍雞 浴衣男豬 四星媽媽 同新個隻細妹

SL成個鐘 終於S左VH 36

依咖唔一定,有時要跟關改下人.你有突高重好過0突劍姬

1600石無劍雞

唔該曬巴打

唔洗,隻GAME太小可以討論既地方

要帶防暈

3-2條龍同佢磨到第9turn
係成日暈成team爆唔起

屌 係咪有bug 我明明抽左一次佢又話有四星確定
點知抽多個十連乜柒都冇

1,4,7,10次先有保底4星

抽左4次 全部保底 仲要2隻乳神
慳返D錢算數

唔係,係佢顯示出錯
你琴日抽左次,11點重置都係顯示再抽就有4星

佢出問題 都有石補 抽定先環掂都打算抽多1200石

見到有人講
官方邊有咁好死

即係點
每日都有一個保底定係純粹display問題

緊急維護

總之11點之後你會見到同琴日未抽過一樣

派石

補底玩完得上神同莉莉,想要既妹妹果然唔中

抽左 爽

依隻莉莉我覺OK喎 有加魔防

係咪真係有保底？

冇,博佢派石同埋我自己會抽上去所以抽定

為左屈人課金攪咁多花臣結果捉蟲入屎忽

好想要普通個隻命 我得限定個隻

維修又要比石,出問題又要石

60日先中完原版隻莉莉
又中多隻唔知做乜
我好缺打手

屌剛剛想清體就維護

用3星頂住先,你3星有D應該可以突高+-用,除時好用過4星0突

唔好咁嬲,佢出問題有石比番你

上面池 希兒 下面平胸妹加 乳神 莉莉都還可以 魔力高左

今朝all in左 3200石
可唔可以俾返晒d石我？

agree 平胸妹果個POOL勁D

劍姬
希兒

仲彈通知話我知滿體

本身諗住睇下有冇得好彩冇保底都中多隻,咁就有心機博突多幾下
點知都係諗多左

我4次11抽 全部保底
3*都唔比多隻我

最尾個野cap都廢事

原來1-2可以用酒神SL到青蛙同蝙蝠訓教
正，聽日s埋佢

警世圖

真係除左保底之外 我起碼10個10連都冇中過4*

係中過隻莉莉

突4原莉莉好 定突1泳裝莉莉？

你係用野突定2樣都有?

講錯應該係你2個都有絆突定用佢個樣野突

限定未可以用道具突住

仲未整完
唔知派幾多石呢

肥肥囉

屌我本身諗住抽劍姬個pool 以為重置保底抽多下莉莉 仲要炒埋

邊隻係?

爆體

粉紅色頭髮個條女 唔知有冇錯睇巴哈既

冇用道具突 道具想留黎突劍姬 原莉莉4突就三圍完爆 泳裝版 但技組就泳裝版好D 唔識揀

最多20石

咁我覺你升原版重好,第時可以用道具突,限定我覺得會難突D

開番SER,但個抽抽冇左.唔知佢打算點

可能訓醒覺先再諗再攪
佢應該全SER都送返次有保底既十抽

成個POOL消失左

等送石
btw 媽媽個衣裝5石頭都未整好

咩都冇派

整好先派好正常

60日卷中劍姬 好彩冇比泳衣劍姬打臉

萬用突石你地會點揀
有乜角係必突

雞

搞掂，6round完場
雞 團長 莉莉 媽媽
穿佢老母爆佢老母
MVP酒神幫我睡左果2隻濕鳩

位位400

正

係就好，拎番2k

抽到嗰D應該仲要唔回收

專登11點後抽2k石?

見到出事咪玩下，反正都係想抽上神

中左d咩
你今次肥仔水

正呀..免費抽左2000石..唔中四星中三星都有賺

前面有貼，上神同莉莉保底各1

爽死

雖然一朝早就抽咗冇呢啲著數賺，不過位位400都算係咁啦

2000石位巴打真係爽死

11點幾抽左800咋 唔知有冇得補償呢

抽幾多補幾多

D石拎得了，拎咗400

石修

幾時放返個pool出嚟 狂打vh拎石而家手痕

咁快打晒活動 ?

打主線拎石先啫 次次活動都夠時間有突

我已經打哂5粒絆

想問下邊隻係酒神？

抽第2次補底成功再中黑肉妹

屌 淨係抽左保底家姐pool 未抽上神pool

個pool幾時岀返 而家得突1家姐

依隻好神
靠佢s 1-2

更新完就出返

好多3星有用既神都未抽到同未升

其實防暈係邊隻

呢隻有咩用？

依隻巴哈話防暈，佢寫就氣絕

對面全隊25%訓教

新同舊莉莉都0突 應該用邊隻好

唔怕難突用限定 怕難突就用番原生既

不錯 3次10連3隻4星

想死 啱啱抽多左一次個妹妹pool，又中左莉莉

竟然

3次11連又得保底

有冇人入唔到GAME 更新左之後入唔到GAME

想要妹妹

fatfat

抽唔抽埋個保底佢好

sure！我都抽左

唔夠石,剩下2回即係仲要3下

好彩俾你講一講
差D抽左

好似有加倍

引死人

賺咗30抽仲送多10抽

等今晚11點再抽

真係好良心公司 退返哂 真係比足面

佢仲難抽過4星

這些機會

之前有up好易中

家下都係得番7同10次保底
衰極都突到1隻

個POOL 邊隻最好用??

開得？

家姐 阿妹都唔錯

是但開住先 快D打石 再抽仲好

玩玩下發現團長都幾好用

係咪機率高左 我冇保底都中2隻

唔覺

因為buff咗

阿妹突2

閃撚死啦

入唔返game
不停彈game

未更新

就係更新左

抽左20連 都係得補底 分身中靚野,正身冇我要莉莉呀

卡住係隻白色飛機

保底莉莉同希兒各一，收手了

所以今次個pool邊隻最勁

黑肉妹,但我覺幾隻都有用既.扣10力 扣10魔力 +10%魔防

上面唔好亂講 根本無高到 岩岩又蝕左10抽
30日張卷依家先黎中莉莉 0突補師根本只係炮灰

咩事？ 咁抽到既野有冇退？

追多3野，竟然係莉莉

冇

既然都係咁難突,遲下d都應該可以繼續慳石
冇保底真係唔預中

依咖點組好？

命可突2 泳衣莉莉突1 泳衣乳神突1

補償嗰400石 保底1隻3星

我都係 所以冇加倍到都係睇運

大家啲輝石用黎突邊隻先？

百合 公廁

輝石係咪要用3樣野換個粒??
點先有??

想要百合

之前活動打左2,今次有1岩岩好3粒

點解係百合？

要突點計都係自帶攻buff同高威力技既

我隻百合高突姐,

收番,抽曬變左3突莉莉,好邪

30連得1隻莉莉，玩撚完冇哂石

第40抽又有保底，抽多次啦

係抽多30連先再有補底

POOL1 40 抽得3 隻乳神

assist高突仲好啦,救到0突4星唔洗咁快死

2-2有咩方法過 SL左好耐都比人2野秒左任何1隻人

我7RD過唔到 刷酒神刷幾十體都冇一舖訓2件

仆街我冇酒神都唔知點過

我見巴哈個邊有升3星個隻坦吸技,之後2補1火力咁硬過

試下櫻花？

劍雞同琉 突邊隻好？

少年你太年輕了
唔只要訓晒2件
仲要隻王乖乖地唔好狂反擊

硫 全體BUFF

冇哂料升 屌

唔知係關既問題定點,團長單體招真係平均高傷好用d
妹妹招800幾攻打落去都差一截,計埋力真係差咁遠

因為buff咗
而家用完招技會加力
以前係rj

前個期比較忙今日先玩番
依家應該點組隊好
有原生4星有1突原劍雞 泳衣劍雞 原莉莉 泳衣莉莉 團長 原男主 浴衣男主 原命 泳衣家姐
仲係抽極都抽唔到媽媽

巴哈有人s左VH 29-7

超重課隊

你唔計要升過既話 劍雞 泳衣莉 團長 浴衣男 團長同命睇場合換

分開幾次打 終於搞掂

走啦你 我連2-2都未搞掂

中左隻3星 里維莉亞

廢廢地 點解起手最好既?
定4星先最好

因為4星又補又可以打又可以BUFF防

唔太明,你刷緊首抽?
3星版係冇4星補師先會用,冇得揀

而家係咁
抽左兩次十抽

靠劍姬大技清場

Btw 咁我隻3星升做4星係咪等於上面果隻又buff 又補果隻

試下 6r完

唔一樣咖,3星環3星升上去 4星又唔同技

原三星同原四星技組唔同

陰公

換左3 張金卷終於中到 4 星媽媽

斬掉重練啦 沒有一個能打

我得2粒素材 換唔到突破
miss左咩冇打

無課又冇報喪下 SL幾個鐘清哂
但係琉關H 同VH都S唔到

突1水著莉莉VS突5 3星莉莉 有無人比下意見

4* 除非你隻4*比人秒

用4*

2-2仲未研究到點打

有防暈,酒神就直接SL大法

防暈得2星
睡眠有試，但打一下就醒難削血

佢屈死單體1隻,你上巴哈睇下個邊有介紹下唔想抄過黎

滿突櫻花?冇參考價值

其他教係酒神訓3隻 集中打死冇訓個隻,存大清場

最後都係死左件b左
睡眠左前面兩隻
放完招大都of剩兩隻，削得唔平均
大果隻又真係攻以外都r痕

我連打都唔夠打

終於過埋1-2
但last 3個s就唔知要刷幾耐

高 邊度高呀

保底

突3乳神
70抽呢個pool
痴撚線

唔錯啦,

乜原來保底有兩張？

唔係,佢抽個野有中多張姐,突3咁正都唔要

平時70抽可以一張4星都無
仲想點

70抽有4張咪好好
以前百幾抽乜9都無啦
仲好嫌三嫌四

以前同而家都係乜都冇

如果買新手果隻指定4星+10抽

應該拎邊隻好D

睇你本身有咩

你有咩人?佢好似係咪再送400石比你?

佢月尾同一號 個2個POOL各1次課金石400抽必中4星

而家有呢d
而家覺得無乜打手咁

請錯 應該係8/31-9/8 係課金石抽 泳裝莉莉 乳神 細妹
9/8-9/15 係抽泳裝家姐 希兒 劍姬

你睇下你會唔會再博泳衣既,同埋個個包有冇送石 課左之後睇埋第7日中咩4星再決定

終於有第二隻4星奶
人地性交轉運,希望我可以雙補轉運

送10抽 無送石

抽左10抽 等7日睇下送咩再唸換咩

細妹pool抽6次11連
家姐pool抽1次
有償1次
全部都係得保底個一張屌

88抽得4張

細妹個個做咩唔抽多10次

浴衣百抽0張4星
依家80抽4張4星，都仲屌

見到太多人抽到好野啦

未夠石

正解 閃盲咗

下個活動池更可愛

咁你個8抽 哂左

媽媽零突
劍雞二突
命零突
琉一突

係咪突劍雞好？
但依家奶媽被秒

sor劍雞係3突

劍雞/硫

劍姬啦，3突同4突都差幾多力下

154抽中左17張4星

走啦你

隻game開始無乜人玩仲曬乜鬼
on99

收返

證明之前好運 我記得果位巴打上個post都中唔少好野

好似得隻自已簡既4星喎

自選+11張卷 如果無改

而家團長都幾勁

邊度禁出黎 我見唔到

左上角碌2下都有

講傷已經勁過我隻1突貝爾

求救 點過2-2冇酒神

542
抽酒神

唔抽咪都係靠泳衣莉莉訓隻蛾/大隻野
但你隊野係咁多定點,一定唔夠力

得咁多又唔洗打完

有冇三星可以突五
同埋點解你無大波女神既

小左張sor

4星狼定4星家姐勁啲

劍姬,報喪,媽媽,泳衣莉莉
輔助入泳衣神,同其他加力加魔攻既
冇咩點打法
2回合殺到蛾就殺,莉莉訓得前面兩隻既就訓住先
跟住集中火力打隻大野
到差唔多儲好必殺就全體打,睇下削到前面d幾多%
再放報喪大技
訓唔到前面既預左硬食有人死,訓隻大野最後打就唔知你夠唔夠力
慢慢sl玩下

升完再試下 唔該

用劍姬 媽媽 家姐/狼 莉莉 過唔過到2-2？

2-2要用防暈果隻sub
要即刻解毒 扣好多
同埋儲必殺比報喪出
咁樣應該碌到過去
我都係拎b過關

試左幾次B過左 二次劍姬大技都critical

有解毒,抗暈同媽媽奶就過到2
1要訓

睇你幾突緊要d

B過左,好過冇.劍姬 百合 媽媽 泳衣莉莉
乳神 公廁 泳衣乳神 抗暈條女 升好哂D野再試,冇哂料

冇4星琉係咪冇可能S到VH英雄試練

儲緊石補多1抽 之後同呢個pool講

月尾同下個月8號各有1次有償抽400石

可唔可以還返之前400有償石嚟 一早應該拆開2邊啦，有償中咗最唔想要既家姐

5突課長咪得
我冇琉已經放棄左

8/31(木)11:00から第1回戦争遊戯を開催します！他のプレイヤーのパーティに勝利し、報酬をGETしましょう！ご期待ください！

已經FEEL會比人用銀紙打到仆街

除左課長仲有歐洲人

希望佢有參加獎，打夠分就送突破道具，排名前列再額外送1-2粒，拎到參加獎我就心滿意足

睇怕至多都係英雄證同護火

會唔會係限定突石?

有3粒火
係咪都係突返乳神？

有冇人試過用2星卷抽中四星劍姬

劍姬3突, 媽媽 莉莉 琉都係1突, 係咪都係應該換劍姬絆突4先好

想棄了…

有 仲要試過2次

唔好棄啦...求下你,我又睇小幾個人屌鬼
我自己課金都抽唔到靚野 分身有時尻禁都有好野

個POST都冇乜人

究竟係無人玩定係無討論空間

無討論空間

卡關既話
一係就大力車落去
一係玩咩防狀態,磨隊
但結論都係你都係要有某d角色先得
個個人有既角色都唔同,冇咩好傾到

好似琉關e d你冇魔攻角就死開,唔洗拎S
有咩好傾

我3隻魔攻角都係收皮

主要係D活動冇咩可以傾到,上黎都係睇下有咩新活動,加抽獎屌下隻GAME

佢一定要你4隻魔攻去打

3突劍姬+4突乳繩
5突報喪
2突浴衣男豬
0突百合

劍姬真係得必殺有用

冇3星法系？劍姬同媽媽打依關都好似冇咩用

有都冇突,上唔到場,冇琉果25%,報喪同百合力水都唔夠
得男豬好少少

我4隻魔攻角都過唔到
報喪+2百合 +5莉莉
我特登去突埋隻+2舊男主
都係唔得

講錯 啱啱中左

上開kekeke sor

好耐無上之入game拎左400石11連中哂三隻 想問係咪固定左

緊係唔係

1-1 如果冇酒神可以試下用泳裝莉莉訓佢再SL大法不過唔好唸S到
分幾次可能有機會既

泳裝莉莉都無

抽 依咖重有得抽

6千幾都仲有

係咪,睇下有冇人博

部機又咩事？

做咩？

上邊冇左2回 咩咩野個紅色野

你係咪抽完10回

你抽晒10回咪冇 好似係

唔知 冇數 抽哂都唔夠突滿1隻

突唔滿都應該有突4掛，等道具吧

突2 我屌

1、4、7、10 出咩

3莉莉 2乳神 分身未撚抽哂都可以3突到 屌

twitter見人爆咗
轉自：

分身好運過正身喺一定架啦

痴線9900先爆

佢D錢多到睇唔到

最慘係課埋金都抽得衰過分身

應該有成千粒英雄恩惠

挖左好多主線既石 抽左10次妹妹Pool 戰果如下

乳繩突2
妹妹突4
莉莉突2

係咪痴左線，9千9

突4妹妹應該勁到痴線

屌你有冇咁多4*

冇保底，爽

遲下會有 活動突1送
即刻同突5冇分別

我都未試過冇補底中4星，唔怪得咁多人想棄

鬥長命

突破道具係咪突唔到限定角？見到有個制但係禁唔刑既

限定另外有限定突破道具，依家換到個個無得突限定角

最盡試過十抽無保底兩隻四星
都試過一百抽無保底一隻四星都無
所以依家D活動角突5到嘅都突晒，都喺好難S

想問下黑色個隻歌利亞點?佢上完BUFF之後開技一野秒我1隻

5突不冷開嘲諷頂

琉關vh件獎勵拎唔拎好 建唔建議爆石拎

將來可能有用

我驚佢12round之後下下9999傷

試多幾場
Guard少d應該OK

痴撚線 2一1都過唔到

我抽7次得4乳繩
垃圾驚

唔洗驚,係一定9999

有防暈 同酒神好易過

12回合之後一定9999
你最多用後備打多兩下

7日完 拎左隻助攻

咁課金果張指定4星應該拎邊隻好

拎莉莉定奶媽好

Post小左張 [img]

自膠

2個都OK 莉莉回得少但係快 同埋可以解狀態
媽媽就萬能 但係打怪物祭就唔係太好用

題外話:原本個隻劍姬應該勁過泳裝

我呢隻可以突2
莉莉係咪隊友比人封左技都可以解/解毒,訓果d

咁可能要莉莉

咁如果你一陣中咗泳裝莉莉咁點算

抽完黎緊個保底先再拎

你睇下會唔會再博落去泳衣莉莉到,唔係既話你換莉莉 媽媽係可補可打旦毒訓鎖技個D佢解唔到

同埋活動你快手打左5突 當多隻打手用住先

話說 大家今次活動刷邊關

難最後個關,可以自動

N，日本個神人刷到9900都喺刷N

但係N個體力結晶比例好似好啲？

VH 好D 尋日試過了
VH 7-9
N 大部份5 小數有6
不過我AUTO VH 要成9-10RD
N快咁多 先輸幾粒
HARD仲衰 用多D體但係得個6-7粒

依家刷到1200粒

冇爆果慢慢打,咁既進度完場有2千都偷笑

打到2700粒
由開始玩到而家23星券未中過4星

我第一個月用白水晶換嗰10張無
之後今個月中兩張4星(一張男豬一張團長)

※戰爭遊戲是以自動戰鬥的形式進行

真係比課長屈死

Auto

前後一皮幾石，好爽

洗唔洗去咁盡

你課咁多石定咩?

儲番黎，抽之前唔記得影低 得張舊相
主線都打左半，要靠怪物祭先儲得番

近排太悶玩乜都冇心情就衝動下
唔追最後一突應該仲有2千幾剩

顛佬啊

未中過好正常 玩左兩個半月都無

咁你都幾好運2隻5突1隻4突

1 隻5 1隻4姐 算係咁

喔 我意為隻家姐都係,唔識分

睇下頂到幾耐
冇咩可能再buff招技食力

淨喺細妹5突都夠玩啦

留名

琉關都係得啖笑

咁重唔係2隻5突 1隻4突

路過見到

e個黎

新手玩左一陣 抽倒呢兩隻都唔得

好微妙,冇打手

屌 冇補底抽真係哂撚氣 20抽又唔中

有冇話要抽乜嘢 等我去打石抽

最好抽莉莉個個3隻都有用

做咩又咁唔小心

唔係唔小心 我想突隻莉莉

幾時出睡衣池，好正喎

等道具好過啦

右邊兩隻各1,有補底黎講算好用
但要再打多400石就唔知易唔易

我抽左5000幾石啦 先突1

其他呢

乳神都好似突1

黑肉妹呢

棄驚

活動拖太長，仲要d關屈到唔想打

棄還棄記得開POST

有雙補之後真係轉運,第4回11連每隻出一次

得琉同鬥技場1難姐

真 就算齊角 冇突都係冇用

打得幾多得幾多，冇乜計

鬥技我2都過得好辛苦，冇s

冇酒神抗暈

有泳裝䒩莉可以訓下

Lili

記錯 莉莉突2 乳神突1 黑肉1隻都冇

1隻都無

我乳神突3都照棄

你過多幾日再棄都唔遲，都出新野

休閒養生fans向有咩好棄啫 活動快打完咪好囉，唔爆果既話體又易清
打唔到最高難度，每個活動拎少20粒石好閒啫 新活動登入+過關送既石最少都夠1次11連，掃vh主線好似都抽咗3-4次(?) 11連，遲下開劍姬傳e+n+h+vh，執石執到手軟

AGGER 而家有得換突破道具 可以慢慢儲隻5突

玻璃心

Agree

都要抽到先得咖,

你咪每900都有金卷？
定係得第900有？

好似唔係

game既定律一般係愈出愈勁
e隻仲要抄埋人地，係咁轉抽野保底玩法
愈早抽曬d石真係冇咩著數
所以我先忍到一陣
但比著我都灰既，keep住有玩既基本上少極都有5,6千石拎左去玩
如果隊野家下都係冇乜作為既可能重玩仲好
前題係你仲對個機率有信心

冇課金都環好.我有課.

石係有keep住送既，但感覺真係突滿個重要性好高
一抽就要追盡d,咁就要儲定極大量既石

每900有一張3星，未計2星

課咗幾多

所以依家儲夠8000石等下個池好過，希望突得滿

唔好再講啦...抽左5000幾石都哂氣

下隻希兒絆 第5次11連有4*保底

即係活動一日未完都要將條體all in

9千,打啦

拎住150個薯餅諗緊ALL唔ALL落去
但咪又喺3星

5次先保底1張4星

抽咁多次有 屌佢老母

如果係琉都好呀,隻野改得太過火

計埋2星卷
150一張2星
900一張3星

泳衣劍姬pool冇郁過，好唔好留石10抽佢
本身有突2原4劍姬 5突原3物攻姐姐 同冇突原4シル

千5-3千啦 冇去計

抽荊荊個部機 隻劍姬唔勁

做咩事人地打我0

d能力nerf左好多，唔知點計
敵方nerf冇得睇人地狀態中左乜
btw 中毒，睡眠ed都有用
一入場比人訓左件真係
同埋一開波係咁上buff,好危險

獎勵得鑽石 咁比課長sm都冇咩所謂

mia媽減完力都一拳一隻

一開始d人廢姐
岩岩4突左隻細妹 追定係等5突item好

4突

細妹pool我抽咗7次，加埋啱啱新既有償保底依然係0隻妹妹

有得同課長試打

屌原來係迫你爆石打

唔好追

睇排名做人既姐，隨心算啦

贏都係拎石 真係唔同佢緊張

睇下夠唔夠時間上英雄3囉，頭50名無謂追，爆石追400石，隨時本都蝕埋

上網睇d課長 assist都全5突

排名top果d隨手5星滿突

btw已經有得改名

好耐啦

養生遊戲定戰爭遊戲

點設定自己邊隊俾人打

新加入個D點打...

呢個希兒絆任新手真係唔洗諗

我唔求S，淨喺過到VH拎個道具已經夠

放心,暫時係網頁果隻game出
不過唔排除依邊跟

都幾好喎，美術畫一次兩邊用

唔好話新手,我都唔夠打

我打normal 佢打我1500我心諗

vh 2000左右
減左力+阿媽防
搵家姐/不冷頂
嬴係嬴到
不過要S就難d
平時依賴劍姬開必殺
今次佢唔開得成隊好似打左折頭咁
如果有高突妹妹/團長應該有機會S

個戰爭遊戲當消體算

戰爭遊戲要體咩

見好多人帶毒
真係有用咩
100 100 咁扣

我懷疑低層個啲對手係空頭ac嚟

咪佢果5體,10勝打後d人兩個level黎,好難打

你有5突妹妹唔怕既

比劍姬破左我連勝

彈apps當輸

我4突妹妹都打哂

屌17連輸撚左

今晚又有20張卷抽

佢今次要全打手加補 ,泳衣琉應該有D用

抽到隻4星希兒，d石應該拎黎抽希兒池定黑妹好

緊係泳裝黑肉妹

打戰爭對面隻黑妹必殺打過千，劍姬都冇佢咁多

咪小囉

VH我用晒乳神減力 紅髮加防都下下2000up

我乳神-力 鍛造神加希兒 都比人打2200

用不冷頂
應該1000左右

試左三場S左

我唔夠力
隻隻大絕都魔攻
3星家姐大絕又細力
4星阿妹又得1突
最快都要10round

我用劍姫 團長 媽媽 0突4星妹妹
啱啱好9r完

課

邊隻出必殺

見到泳衣女神就諗起象神,點算好

頭r全加buff
米婭媽開buff就奶媽開buff
其他就完buff先開
妹妹大技

夠唔夠力架
我團長0突

咁就要啲運 我團長2突

打到千四分已經差D輸 打到我淨低2隻

唔止劍姬同呀妹
狼打人都好撚痛

三星+四星希兒+三星奶媽升滿0突頂唔頂得住normal既英雄試煉

20抽
2星卷真係中2星
3星卷真係中3星

3星換都廢事

有無櫻花/不冷，好似話頂到

課黎抽上神

不冷係邊隻，冇櫻花

搵到了，兩隻都冇係咪可以收皮

濕鳩戰爭遊戲贏20輸就扣30
有無咁多人都有課呀

好似岩岩再開有償石保底抽妹妹pool
真係比錢追就好易

抽4星象神

痴線頭先排7000幾
有冇咁多人玩

最on9係千3,4勁撚多高突劍姬做門神
家下係1400個位上落緊,未上過1450

等肥羊上

課長玩哂佢得啦 出埋呢d on9 活動，對面隊補血夠勁自己隊一樣都係等被磨死，d ai又on9 又唔識集中打補師又唔出全體技淨係分散單體打on99

冇得手動打真係敗筆,唔係都可以R多d石

同埋出e d都預左唔夠課長玩,但冇諗過劍姬咁多人高突
諗緊過多幾日會唔會有機會佢地升曬上去就少d
定都係一樣咁多高突..

抽下，唔難中，好似話0突都頂到多野

準備allin妹妹池

隻黑肉妹打過萬
Normal都過唔到？

真新手實過唔到
打n我減哂攻加哂防都打我1500

500白聖石>10金劵>100白聖石>10銀劵>20白聖石

合理

唸緊做唔做卡街整磨隊卡人位算,反正你唔會打到上去不如係中間唔好比D人上去,課長你同佢點打都輸咖啦

當每個禮拜多一百石

用道具突爆左 希望有得同課長對抗下

用埋道具都喺得兩突

突完連贏幾場

1600分開始上上落落

雙補 加每回合回hp個條友 狗到冇眼睇

而家好後悔個時冇抽媽媽
媽媽勁到

隻assist先係皇道

1500已經唔上唔落

次次降臨我都冇打very hard拎粒野
第日武器都冇得整等死。。。

抽左7抽得莉莉*2 + 黑妹 *2...呢隻game冇保底真係0機會中4星
不冷櫻花都冇..想抽上神減攻又冇

真係食石都要過
每日都10石啦

好後悔

1500輸撚左

開始唔想打pvp,永遠都係卡住1600,睇黎真係到左極限

要等勁個D上哂去先得 而家50名先1900分到

我依咖1400分都唔上唔落,難打到仆街.點搞到英雄3呀

ai行唔到我想佢行果步，我寧願佢turn turn 鳩開aoe/回血好過

定左架

抽黎抽去都上神

去搵頭50 d人試打睇幾場就知自己d人點出技

其實如果冇人係底嗰幾萬名到比人疊分
應該冇乜幾個人上到英雄

係咁挖主線d石抽多3野..終於莉莉*3 + 黑妹 *3 + 上神 *1...升滿再試下過唔過到

輸一場跌30真係on9

高突泳裝莉莉搭媽媽無限奶

我最後都喺頂唔順用咗10復活
S就一定S唔到架啦，志在拎個道具

0課真係唔夠打 我隊野全部得1突 攞得1300分左右 1400都上唔到

same

1500止步
有冇咁撚多人突爆呀

只差一點點即可以再會面

1670兜兜轉轉又輸到落1600
跟住又降級loop
好多雙補搭劍姬

試多幾次就掂

有d難
成日guard必殺
得閒再試

目前1800分 琉1000攻都r人300血

真係好鬼冇用

系統要你輸真係冇得玩
我5突劍姫比對面4突秒左

明明一下aoe對面就冚家剷
點知打單體之後被人補師回返d血要用aoe反殺自己

啲技亂鳩咁出 我依家放劍雞 莉莉 琉 媽媽 三補陣算

屌 60日中團長

團長勁喎

佢係勁,但係0突跟本冇用

其實依個年代所有0突都係廢（好似係

1突都唔好得去邊

我照用pvp冇力,但平時過關都好用過1突貝爾

今日遇到既對手廢左

PvP做乜易打左咁多
終於跟排位唔跟rank?

好似有update過,未睇公告

好似係改左 d人冇咁勁

我有其他野要升,係想要主神個D

嗯,公告寫調整過配對

媽我得左，打打下料無啦啦有場S到

終於唔駛打d 5突劍雞

d人衝快好多,果然係假日

等d謂長上哂去先到我地升

更新完易打左，但個稱號好似會跟返個分升跌

改之前 13XX都狂打D突4突5剣姫係咁輸
依家連嬴到1800 有多D石拎啦

恭喜晒

2300分有啲59rank打
佢隻劍姫得40lv

手痕400石抽 妹妹突爆

400粒之前就S左
兩下妹妹大都爆擊

未上勇者I已經連輸,係咁撞高突劍姬

劍姬到左22cp會成日面紅
但媽媽到左22cp都仲鬧緊人

我劍雞都啱啱到左
成日摸佢個頭

個pool永遠都係保底先中 上面仲要無保中2

10抽已袋

道具突劍姬同邊隻上神好？

我試過大把魔淨 無比人封 兩rd淨普攻 心諗係唔係罷工

突1開波送比你個隻IS OK

你有得揀咩

唔知之後仲易唔易送,唔敢用突住

冒險者突爆左劍雞 上神睇下咩情況再決定

有冇咁多人玩
一日無打排2萬。。。

仲可以突減力上神呱

突唔到活動角

練3星assist都燒曬d英雄恩惠,仲要冇隻突得爆
準備定之後隨時換

可以突三星既

2200先6116順位

2400又卡住
又要得肥料上黎

大佬推快d
好多門神

50名冇可能架啦 堆後備勁過我正選
真係博下3000分好過
班大佬又唔升得快D

用5突家姐定1突媽媽好

打上英雄就夠，但家下塞曬係度上唔到去

有冇得睇人用咩人

禁入去有得試挑50名D人 你就知冇得打

二百名輸到七百幾名再上返黎
個系統都on99 我個隊打就狂比人counter
冇buff又唔上buff 人地就上齊buff開大

卡左2千7分 開始要同D 大佬打

2700好多幾隻4-5突

好平均
妹妹pool 3隻都2突

得乳神2突 其他0突 唔知抽黎有咩用

10抽?

60抽

3星 家姐定細妹好用?

家姐

3星家姐我而家仲用緊

對面都係5突家姐 不過係4*黎

最驚見到
是但一隻被封都輸左一半
封2隻直頭輸硬

我而家放左隻爆擊SUP 有機會博打贏過勁我小小個D
帶其他真係慢性自殺

被封一隻真係輸一半

想抽又冇哂保底 而家先突2

個戰爭遊戲真係越打條氣越唔順
成日明明對面隊伍唔高突都比佢完爆
唔知做乜鳩

抽晒10抽?

已經入雙補等必殺算

我莉莉 媽媽雙補
但係成日第二round對面好似人手操作咁單體集火我媽媽 搞死左媽媽就成隊崩

抽哂啦

中過一次伏, 一野封左我劍姬同莉莉, 即係斷左50連勝

50連痴線佬

有冇搞錯50名先3050

由1000開始打上2000, 50連好正常je

我1000打到1600就開始冇得不停連嬴

未抽晒

佢未更新之前千四千五分都要打大佬

點解係0突妹妹開大 搞到輸左
5突劍姫冇得開 睇到r晒頭

妹妹開左加攻技就會妹妹放
好似係

又彈app當輸 明明對面死淨一隻
點樣先唔明彈

用ios

就係冇開先嬲 招大打得嗰800血

用緊 Iphone6

分身抽4400石 突3莉莉 突4乳神 課金有償石1次 1隻乳神
正身抽5600石 突3莉莉 突2乳神 課金有償石2次 唔記得中咩啦
有冇咁撚黑呀屌你 分身突滿乳神搞到想轉番去玩,正身又課得多又中垃圾 屌

7號更新加個叫黑晶石既野
唔知係咪賣所有4星都有都會有,就用黎換4星保底劵,虹之輝石(冒險者/assist用)
之前賣左既4星都會補送番
好似係

4*保底卷換黑晶石 抽唔由咪又可以再換

應該唔會咁簡單呀,佢白晶石都係5換1咁換

屌
我突左d舊男主拎10石
而家同我講有萬突

抽多1200 石 妹妹2 突

分身一向都好好運
BYW妹妹呢

差60分收工

英雄III

換iphone7

係 而家差30分 臨尾幾舖D人勁到傻撚左
有舖贏 得返1隻200血

上咗去，輸咗扣分，居然唔會落返去

升左區唔會跌

啲消息邊到睇

news

而家再打係咪唔會跌區？

我唔知佢 up 乜

係,上左英雄就唔會跌番落戰姬